% !TEX root = ../resume.tex
%-------------------------------------------------------------------------------
% SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experience}

%-------------------------------------------------------------------------------
% CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}



%---------------------------------------------------------
\cventry
{Ducati Corse} % Organization
{Sviluppatore software embedded} % Job title
{Bologna, Italy} % Location
{Apr. 2024 - Gen. 2025} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item {In questa esperienza di tirocinio sono state effettuate attività di ricerca e sviluppo di strumenti per l'automazione del processo di test del software sviluppato per le ECU con Harware-In-the-Loop. Approfondite le metodologie utilizzate allo stato attuale analizzandone le criticità e le parti che maggiormente risultavano onerose per gli sviluppatori. Gli strumenti sviluppati hanno infine coperto tutto il processo a partire dalla validazione delle specifiche di test, per poi passare alla generazione ed esecuzione automatizzata degli stessi.}
  \end{cvitems}
}

%---------------------------------------------------------
\cventry
{Flain} % Organization
{Sviluppatore app Android} % Job title
{Rimini, Italy} % Location
{Gen. 2023 - Lug. 2023} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item {In questa esperienza è stata sviluppata un'applicazione nativa Android per un progetto nato in ambito iOS.}
  \end{cvitems}
}

%---------------------------------------------------------
\cventry
{Mark One} % Organization
{Sviluppatore software embedded} % Job title
{Mercato Saraceno, Italy} % Location
{Mar. 2022 - Gen. 2023} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item {In questa esperienza è stato ricoperto un ruolo all'interno dei reparti R\&D ed IT per la produzione di stampanti 3D. Tra le principali occupazioni ci sono stati lo sviluppo e la manutenzione del firmware per le schede utilizzate nelle stampanti, lavorando sia su hardware proprietario che su componenti commerciali. Sono state effettuate poi attività di ricerca per nuove soluzioni da integrare nel processo produttivo.}
  \end{cvitems}
}

%---------------------------------------------------------
\cventry
{Sitael} % Organization
{Sviluppatore software embedded} % Job title
{Forlì, Italy} % Location
{Apr. 2019 - Feb. 2020} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item {In questa esperienza di tirocinio si sono svolte attività di: Sviluppo software per rilevazione e correzione di 'single event upset' in ambito aerospaziale per componenti 'Off the shelf'. Attività incentrate sulla ricerca e l'implementazione di tool e metodologie di controllo di qualità del codice sviluppato al fine di ampliare il processo aziendale di Verifica e Validazione del software.}
  \end{cvitems}
}

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
